覺唔覺大陸有D劇都幾好睇

齋睇TRAILER都

唔係講笑，依出劇集真係好好睇，雖然有些少改編，但人物刻畫得好淋漓盡致

公無渡河 公竟渡河

呢套係大陸劇既巔峰 即使新三國、瑯琊榜都猶不可及

播左啦，楓林有得睇